胸襲女同學再問對方cup數 理大生稱只為爭取認同

經歷多年副學士始能晉身理工大學就讀三年級的男生，稱因較同學年長而欲獲得認同，去年8月與兩男一女同學到旺角一網吧消遣時，突然向女同學施胸襲，再問對方「A cup定B cup」，另一男生有樣學樣再胸襲事主，事主及後報警。

三年級男生張鴻浩（22歲）今在裁判法院承認一項非禮罪，辯方透露被告於2012年DSE考試成績未如理想，輾轉讀了兩個副學士，始能直入理大就讀三年級，被告一直想成為大學生，為支付學費，讀書之餘晚上通宵任全職酒吧調酒師賺錢。辯方又指，由於被告較其他同學年長，他為了要得到認同，亦希望向同學展示他對女性身材較有認識，於是愚蠢犯案，並非為滿足自己性慾，與另一同學沒有預謀，現已感到後悔，自知罔顧及忽略事主感受，願公開向事主致歉。辯方希望判刑不會影響被告的學業。

裁判官指被告沒有第一時間認罪，質疑其悔意，又指被告在侵犯事主後再問對方身材，是公然侵犯女性，對女性不尊重，故將被告還柙至5月18日判刑，期間取得其感化、社會服務令及勞教中心報告。
另一同學陳裕恒早前已承認一項非禮罪，警誡下指誤以為女同學不介意，裁判官將於今天稍後判刑。

判入勞教就仆街囉 仲慘過坐監

咁到底A cup定B cup

其實佢問c cup 定 d cup 就無事啦

另一個無事既屌

aa

因另一個無問作咩CUP
直接揸落去

睇定沙咀post

另一同學陳裕恒早前已承認一項非禮罪，警誡下指誤以為女同學不介意，裁判官將於今天稍後判刑

咁都認罪

即係佢覺得唔揸就苯撚柒
點知宜家.....

人帥真好，人醜性騷擾

岀黎可以再讀多個副學士
完成帽子戲法

聲稱以為對方系男人打唔打得甩🤔

你個野爛左呀

嘩屌你除撚埋佢個bra

問人a定b cup, 自己攞黎

樣衰：報驚 死毒撚
靚仔：我系D cup 你揸下

回魂夜

系你老母 靜音啦你

頑強地進攻 爭取你認同

搖撚準備

系你老母

條女當時可能笑笑口

原來走後門入U就可以揸波

好似識個男

都係同一個道理 毒撚最忌太自信

情境題
如果個女仔當時真係笑笑口
咁你會否抽埋水?

佢現任同ex 都比人放過上連登
好撚索

你老母仲索

可能第1條友揸就冇事，條女笑笑口但其實唔代表比隔離果個揸，依家隔離果個揸左，條女唔順氣2個告晒

高清拍攝

圖呢

唔會
唔係佢笑唔笑 認唔認真
佢一日冇講你可以揸你都唔好諗住掂
（其實就算有講都可以反口）
就算唔講尊唔尊重
喺香港重刑罰底下呢啲嘢一定小心行先
咁都判斷唔到一係蠢過閪一係谷精上腦

痴線咁都報警

比人揸都唔報？要比人姦埋先報？

有冇條仔d相望下

但呀陳同學似乎係覺得唔一齊揸就苯
咸濕仔姐
應該未算谷精上腦

另一男生有樣學樣再胸襲事主，事主及後報警。

柒菇碌
梗係覺得呢條友係最柒 人揸佢又揸 第一個揸係狂人 第二個揸係人渣

抵死

On99

咁似我嘅

系你老母 點解無人屌

又唔係陌生人揸

一齊去得網吧都係FD呢啦

唔鐘意即刻警吿下佢地咪算

洗唔洗即刻報警

揸下波都報警又D港女真係小器

ＦＲＤ 就揸得

肯定係樣嘅問題

咪係 照我話唔中出都唔洗搞到報警

弱智，得a cup都非禮，咁饑渴？

俾你揸番JER打和啦好嗎?

張鴻浩係咪ocean

我小學都成日比人閹啦

如果嗰個人係靚仔件事會變成點

aaa-aminoabalone

苗撚準備

屌 揸胸罩都告，你撚有波咩，要打一定打得甩

件事淨係得佢地自己知 我地啲毒撚唔會知

他為了要得到認同，亦希望向同學展示他對女性身材較有認識，於是愚蠢犯案，並非為滿足自己性慾

呢啲理由先白痴
有認識就唔洗揸完再問人咩cup啦
人地對女性有性慾，都仲話當人係性感尤物，家下當人對波係考試試題？為左證明自己對女性身材有認識，但揸完都答唔出個答案

似你咩臭雞 任揸任屌唔報警

條撚腫未

如果現場無閉路電視 而被告死口唔認 告唔告得入?

係官面前都仲唔認罪

咁弱智抵拉

19大學生

笑撚死

On9

瞄撚準未

係

相認 可以肯定唔係樣問題 佢都幾靚仔

佢靚仔？

讀兩個asso
Poly咁都收

可能我眼光差啦咁 好大仇口喎

噢。。個學位無左lu

認真, 如果我在場我都渣埋一份
而家洗緊PATPAT 等坐

落力為你好 得不到cup 數

好耶又少個人爭飯碗

希望向同學展示他對女性身材較有認識，於是愚蠢犯案，並非為滿足自己性慾

咁都唔愚蠢

係叻既就目測都知啦

記得中學果陣同個同班mk妹好熟 ，有一次唔識死問佢你對波咩cup 佢話你試下篤下咪知。果陣身為毒撚既我唔敢篤

利伸 到依家已經無聯絡 好後悔

av

冇相唔知條戇鳩靚唔靚仔
不過條女玩到咁大都係樣柒居多

條仔連學費都要自己打工揾即係窮撚啦
asso都要讀兩鑊即係死蠢啦
又窮又柒又蠢真係冇得救

你靚仔or有錢是但開一範
你一問條女佢即刻帶你入殘廁俾你驗貨啦

根本條柒頭唔係衰非禮
係衰戇鳩唔自量

poly又得一分

兩分下麻？